原來周杰倫唔淨止係七里香專輯同瀧凙蘿拉合作過，仲一直有交手

此帖必火🤙🏻🤙🏻🤙🏻

Push

ching衰咩?坐左幾多碌?

條撚太大

你想我唯一想要的靚姐

餘下精液 我的愛液出就像淫水
嚥自落液 幹我的時你要後靠一點
急劇射飛 也無法將我的熱精冷卻
你出現在我濕的每一夜

又話火嘅